2017新年快樂開心share泰文歌

咁就2017
湯告老師喺依到同大家開心share泰文歌
真心覺得好聽
Klear - สิ่งของ

希望2017可以出pool
未出pool嘅巴絲打一齊出
廢up完

漏奶！乜撚關係，我批呀批你個波！

新年快樂！